【前警嫂〡離開老公後】站在年輕人那邊 Sailor Candy帶著結他追夢 ：大家路不同

加油

respect

btw黑警死全家

你條撚樣日日煩住曬都唔方好人

2020年仲有人根據個頭嘅顏色去斷定人地份人係點
真係老撚土

廢老思維

好熟面口
係咪童星

好撚肉酸

BLOCK

Attention whore 嚟 特登呃負皮

全民造星candy